有無美秀樂團同好

米兒
擋一根

個風格好撚型

雖然不能體會你的感覺

但我會試着給

小老婆既intro好好j

睇佢啲mv好震撼 上撚哂引

再撐一下啦

啲歌詞好撚屌 睇YouTube留言成日話到底柏狗經歷左啲咩

狗柏 自膠

只能 牽著妳的手 含著妳的口 偷情的人找不到做愛的地方 牽著妳的手 含著妳的口 彼此的內人在床上熟睡啊

啊啊啊

親愛的我無法擋你一根菸
但我擋你嘴上的菸
如果你無法 為我少抽點
不如我來分擔一點
就算再短的時間也是時間 終究會大過這一根菸 在歪了之後 掰的時候 也許我們再補一點

mv條女好正

黎香港喎

下幾時

台灣真係有好多band都好正

狗柏屌打 佢詞典都好撚勁

Detained radio festival

我要你愛好洗腦

個mv好撚屌 泰拳仔幾撚fit

Mv最後係咪講咗句「你唔好呃我」？

係好好睇 不過暫時最中意擋一根
Mv啲女好撚淫

捲菸第一次聽覺得好on9
之後有日YouTube隨機播到
又覺得好盞鬼 愛上咗

後日就可以睇到佢地好期待

要返工